寫下我們的歷史——自6月起我哋真係經歷左好多

我整左個逆權運動時序啊
雖然純文字版，但之後希望有時間可以執返啲片出嚟啦。
上次721出到7曬，希望呢次冇咩錯漏啦。
有錯請屌，我會改。
由政府借潘曉穎為藉口開始，我哋就慢慢connect左。
雖身在黑暗中，但我們本身便是光。

光復香港
時代革命

推 我地正在創造新既歷史

未來係我哋嘅！

好似經歷左好多野
雖然我無全部去齊, 去左重要既同自己區既
但已經覺得好攰

太多活動, 人都散

7月14 11.5萬人打漏左個萬字

其實可以定義元朗恐襲市民
同埋沙田打漏咗個萬字 寫咗11.5人參加

即改

這兩個月，經歷了很多以前二十年都沒有接觸過的事件

更改第6張圖：
11.5萬人

請注意
改左714數字

我都係

光復香港 時代革命

勁有睇緊歷史時間線感覺
好有心嘅青

瞓醒改！

有睇過winter on fire
好多畫面都好似重演緊
勾結黑社會之後就開始用實彈
之後用埋燃燒彈同狙擊槍
死左好多人先迫到個總統逃亡

唔知將來會唔會有套戲係關於新香港

push

推
我地寫緊歷史

光復香港
時代革命

有冇人肯拍

更正第7張圖721錯字：
制伏

我們的過程會被他人寫入歷史
而結果 由我們去決定

我真係好攰

我都好攰
但我哋一齊行落去好唔好
加油

元朗係727 遊行
尾二個框

睇到有啲眼濕濕。。

Sorry
我好大懵
即改

推

Very good!

其實每日都有新感受

辛苦哂

仲有連登時序想寫
例如攬炒巴
9up議政
文宣組
物資組……

請注意：
1. 更正第6張圖714漏字：11.5萬人
2. 更正第7張圖721錯字：制伏
3. 更正第8張圖725錯日期：727元朗遊行

個時序好清楚，但覺得好無助，個政府依然無動於衷

pish

但無可否認
建制開始亂同割席
所以我哋要繼續加油！

第六張 7月3日調轉左 以死諫言

Sorry我個腦依家塞塞地
唔係好明

Sorry 講得唔好應該係話同前面個d 以死言諫唔align

7月3 以死諫言係正確

呢個我有諗過
鄔女士同范先生冇明確講5大訴求
所以唔知應唔應該放落諫言度

我指既係梁先生同盧小姐呀

btw辛苦晒巴打

光復香港

梁先生、盧小姐、麥小姐我都有寫
咁樣啱唔啱
Sorry我蠢

感謝樓主整理
圖片做得很好 易閱易理解

巴打 仲有陳伯個幾位絕食者
2000人苦行上禮賓府 等待一個鐘 林奠冇出黎

俾啲時間我慢慢加
呢幾日要出去機場元朗上環

提醒翻，612中信大廈果邊吾系人群密集咁簡單，而且係合法示威區！

Ok我遲啲加翻

再補充翻

中信係有不反對通知書既示威區
比班狗用催淚彈圍堵，迫入中信大廈幾乎引致人踩人
因為大部分人都係和理非喺合法區，出事個時直情係恐慌

戰術上係想殺人咁

我知嘅
但我當大家都知冇寫到

有機會真係長埋水蛇春嘅長嘅時間薄

反tvb個類活動寫唔寫？比較支線
寶礦力同吉野家個類

諗住開第二個時間薄寫返網絡活動

其好多件事都好重要
如果係平時一定有排追究
但依一個月既資訊量真係太多。。。

啱啊
日日上中午午夜晚都有新野

仲有大阪戰線，當時都有一班手足過左去發聲

睇完呢兩個月既事個腦好多畫面出左黎
多謝你地

本身諗住輕輕提一提番個alignment
梁先生盧小姐寫左言諫
麥小姐寫左諫言呀

啊！！啊！
係喎！！！！
（終於發現左
多謝絲打

所有加加減減等我返完集會再做